警犬：示威者向警務人員投擲懷疑含有不知名液體物件

今日（七月一日）在示威者堵塞龍和道、添美道及夏愨道一帶並衝擊警方防線期間，於上午約九時三十分，有示威者向在場警務人員投擲懷疑含有不知名液體的物件，令現場警務人員受傷。當中有人員呼吸困難及皮膚紅腫，共十三名警務人員已送院接受治療。案件交由有組織罪案及三合會調查科跟進。警方強烈譴責示威者有關行為，必定會嚴肅跟進。

警方警告示威者立刻停止使用暴力並盡快離開。由於灣仔金鐘一帶情況混亂，警方呼籲市民暫時不要前往該區。

)?metadata=HrTP3NwV2NR7C58SIn4dxWXqcXtWqmSyrN69GFIrQqVcleYfxv6rv53uUZVXYjNiEWTy+H10Lt3n7z3Vrb4C6ZZiG96QsL09&sfns=mo

太暴力了

肯定有人混左入黎 邊關我地事

進步咗

有冇片證明係我地掟？

你班狗混入黎掟屈我地

屌你 你噴人噴得咁爽丫拿

自己中椒然後屈示威者？

用前線警犬黎犧牲
佢地醒未

會唔會係警察做卧底搵嘢掟班前線警察呀？

俾朱古力你食都會死架啦

要請在場記者證實

包實哂都會有事，on9嫁

成日屈示威者

唔係你班差佬跌咗煙霧彈，示威者幫你接住咩 。

連相都冇
收皮啦山滋狗

612盧偉聰夠鳩衝出嚟屌示威者放火啦
點知原來係Tear gas火花

傳說中嘅削尖鐵通呀放火呀
今次加埋不知名液體
你地咪搵lab去驗囉
一陣係自己友d pepper spray就唔好啦

唉

傳林鄭俾警犬中出大撚左肚
入左醫院就生得
好多警犬老婆寂寞難耐
入左中聯辦俾中共官員享用

有鬼 有無人見到邊D 人 留意周圍捉鬼

上次都有警員半夜三更混入示威者扮衝擊警總 不過上次事敗姐

液體定煙呀？有線影到係煙霧既物體喎

據聞係「氫氧基酸」，係酸雨嘅主要成分